有無人覺得林鄭無左個種好意氣風發既面口？

今朝個所謂記者會，雖然都係老調重彈，但同平日目空一切，意氣風發既感覺差好遠。
有無人認同？

唔知點解我明樓主講乜

唔覺，嘴臉依家咁臭串

我都明
所以我地要做對的事

扮野啫，見到100萬人上街唔通仲趾高氣揚講野咩，btw佢都係堅持唔收番。

上報老頂得幾萬人 點知贏董建華

我成日諗到底係我諗多咗定其實係

眼訓啫

佢平日係立法會真係好討厭，甚至尋日佢出席其他活動時個樣都好似完全不在乎咁。
但今朝個面容係同平日唔同，我唔識形容，但總之係無左個種高傲。
不過依舊都係好肉酸，相由心生。

尋日朝不知幾好心情

點都要做吓樣la

佢咁要面，對於呢100萬佢應該更加要扮到唔在乎。

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

應該死撐緊, 佢平時咁要面, 而家管香港管得衰到成百萬人上街, 超越曬前幾任特首包括689喎, 真正柒出國際, 臭名遠播

佢諗你班友如果12號搞罷工就gg
全世界傳媒都望住你

唔想估點解 唔可以鬆懈

佢要死頂既應該要笑晒口咁款
我覺得係有D野，但唔知點講

其實佢都驚，可能心諗呢鋪真係要遺臭萬年

但冇得佢揀，班大佬睇住一定要做到底

鄧佢老公慘

以後去到邊都會比人鬧 係英國都好L多香港人

呢個真

一定比上頭吊到仆街啦

香港千古罪人呢個名銜，佢都真係走唔甩
不過千奇唔好做傻事呀

佢係政府內部關係麻麻
今鋪真係衰左，上面對佢扣左分
建制粉人個個都自己老闆

全世界都反對，得佢一個話無問題

政治任務
可能佢老公都俾人揸住春袋

你就官字口面，我地閪口閪面

可能同袁國強一樣
冇得連任，焦埋土算

傻事係要個被字

係英國行出街真係下下屌佢老母都得

因為留咗嗰個位夠期喇，就要上路

因為神註定要佢落地獄

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

基本過欄技巧

佢有d似袁世凱
眾叛親離
連舊校友都反
窮得只剩下錢

689一樣
但689活得好快樂咁，活係自己想像既世界咁

同完習大大玩cam sex
筋疲力盡

佢FB d 回應朋友全部有樣睇

就黎死 差唔多

689算係玩緊半單機Facebook啦

你話無壓力就假
但佢有中共照住，乜野仆街野都講得出

覺 覺得佢眼神好似做左虧心事果種

佢聽日夜晚好似會係金鐘某酒店出現

今日先睇到689個fb底下好多人留言支持佢，
叫佢出黎選番特首

689 退左休依家做KOL 玩下姐
但都係大把錢洗，
最想佢有報應

sorry呀阻你少少位
[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

一鑊買起全香港

想問送中後影響？會有咩唔做得？

唔夠訓者

2點約call龍頭
4點又討論點處理班義士

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

咩面口都好啦 咪又係繼續硬推

點都好 大家唔好鬆懈

哇個鄭若華幾撚柒呀

我覺 好似冇咗 “蛤”

習元帥: 傀儡有感覺我會好驚

唔係曾經同28國宣戰咩佢
驚西咩佢

蛤

依D?

都係串柒柒

鄭若驊仲串d

遺臭萬年

雖然話星期三照常二讀三讀，但始終成百萬人上街，
點到有d虛，不過結果都係唔撚洗理，
因為香港人 can’t do shit

係咁眨眼
你睇多次條片

最緊要多d人表態 香港人唔係on9

琴晚喺中聯辦服侍長官好攰架

Ching 佢副尊容 南亞弟兄都表示 不了

親愛的黨下一步

冇刷牙？

俾成一百萬人屌緊 再加柒出全世界 幾厚臉皮都會同平時唔同啦

咪撚拎呢啲打jer啦 人哋咪又係錢照袋 出賣港人利益 之後走去英國

如果係街見到條八婆，我真係會出手打柒佢

想睇
Btw一見呢個post就諗起佢平時個閪樣

佢仲有乜嘢係做唔出

你咪自己諗下囉
所有對中共有影響既野做唔做得
飲左毒奶粉講唔講得
打假針講唔講得
個仔比人係學校恰又講唔講得

針住林鄭冇用 就算呢個落台 只會有另一個林鄭補上

平時做嘢遇到閪女上司都覺得難頂 而家仲要係一個閪老女人做特首窩

街市師奶咁

咪玩啦 佢對冇影響

唔係睇樣，極權誘惑果種征服感先最正

老公同仔喺大陸..

老老豆豆689心理質素真係好過淋病好多

我認同

共產黨既野，今日照你，聽日就隊你
由老毛年代都見識過

全球人指住佢嚟屌 冇得佢唔扮一次死狗

佢意思係 平時林鄭一臉得戚樣 好有自信 今日行出黎有d尷尬 死雞撐飯蓋咁既殘樣

尋冕玩完3P係咁上下啦,屌到西都甩

假牙走位？

根本就係
有佢做眾矢之的反而重易聚焦民氣CALL人出黎
一陣換個無咁黑人憎既就前功盡廢

似係牙肉萎縮

大仔去咗德國讀書
鄭林兆波好似而家喺香港住

咪一撚樣

你估佢咁樣硬推真係無壓力咩

未必一定成功架

大家要加油

的確 同埋佢用英文答記者果陣有一段佢講到想喊想喊咁 冷靜唔到 大家可以留意下 103萬人叫佢下台 佢心入面肯定好驚

未見過乜太？

佢知道黎緊有可能真係有場大仗要打
點會唔緊張

呢種叫死老豆樣

如果係真 咁仲加要幫隔離post爭取搞埋佢全家嘅英藉 等佢冇覺好瞓

條八婆連歐盟美帝都唔撚驚
洗驚俾你港豬屌
屌完兩日咪照過

今朝見記者
的確係無左果程招積樣

條死八婆漠視民意夾硬推香港同香港人去死

做得出呢啲陰質野怕乜野 乜唔係有大陸撐腰咩 有乜資格喊呀 我地啲升斗市民做左個八婆政治的犧牲品都未喊

等天收啦臭閪

其實中央點同佢溝通 平時用wechat?
又冇咩可能少事都打比佢
又驚比人偷睇到

又精神勝利法

香港人真可悲

唔可以鬆懈!!!!!!!!!!

舊時咁多人上街 胡錦濤會唔妥董建華 叫董建華落台
今鋪所有部門同林鄭背書 強烈支持
林鄭搞到一百萬香港人上街 都唔會落台
習近平同特區已經決定自欺欺人 一切只不過報大數

暫時政局都仲係可控

最緊要
1）事情冇惡化
2）中央繼續信任
3）行政立法關係保持

今次咁強硬，
1）有少少關中美貿易戰事
2）阿爺落咗order
3）立會數夠票

所以佢壓力應該唔太大
通過唔到，壓力仲大

Agger
一百萬人喎 再加幾十國聯軍
你估佢真係唔驚咩

一個林鄭收皮, 重有千千萬萬個林鄭
唔好因為林鄭冇咁意氣風發就咁高興
而家只係剛剛開始

唔夠訓姐？

can't agree more

唔可以鬆懈!!!!

所以要三罷
一百萬上街都被佢折到，咁下次二百萬人上街都無用

Yes sirrrrrr

我明
佢竟然無「極度譴責」而係「極度遺憾」
不過聽晚都係要出黎！

根本就算林鄭幾折墮，幾柒，都只係過程！大家加油！

至少佢承認咗遊行人數真係好多同感謝市民的意見

如果逃犯條例過咗之後樓價大跌又失業
呢一百萬人失控發起癲上嚟佢死緊都似
你估香港人講起錢上嚟係講笑呀

好想May 姐教佢做人同政治，乜野時候就要退

你真識食

我諗自從佔中起大家都應該意識到遊行冇意義

只不過作為公眾，有啲事的確不得不做

中美貿易戰上面冇錢要香港補血？

咁侵侵算唔算玩鳩香港？

重要既就召左佢返西環

平時通訊一定encryption 左

佢依加同李局長個種雙眼無神，當所有人都係豬既態度差不多
唔好打丁啦

對Uk 黎講依d 人仲危險過IsIs

唔係比佢返去住呀嘛?

英國巴打係英國打好喇

點只臭名遠播
直頭千古罪人啦

賤畜李家超個樣樣怪怪地

樓價有內地土豪撐住，而且港元同美元掛勾港樓係絕佳嘅替代品

真•有錢佬其實冇乜大傷害，肥佬應該危啲
最大傷害係冇背景支持、又講政治嘅人

唔通係摩斯密碼?

納粹份子去德國讀書

我覺得問題係本身佢無預咁多人上街
諗住撚下你班友求其9 up話有70-80萬人撐修例
多過遊行人數
點知出到黎遊行人數仲要多過呢個數一大截
知道今次瀨左野

唔係補血，類似一種比外國商人嘅示警。當然通過咗，可以名正言順拉佢想拉嘅人

侵侵都係為美國利益未傾掂數咪抵抗中國 可能益到你香港

但係咪會為香港利益？相信大家想多咗

疆屍咁

佢今鋪已經唔會冇得撈
其他廿三條又好咩都好 雜種預計都會體諒
依家最緊要都係逃犯條例通過到
等支那唔好丟架

好快抑鬱

睇到我一個中學生都好撚澎拜 邊撚個黑警打9我 一定十倍奉還一個燃燒彈丟過去

佢咪要成日去西環？報紙又唔見有講

唔知電話定app溝通

但是單一方錄音 影相都好大獲嫁喎

共產黨邊會咁易信林鄭？

純粹好奇

似好急尿

燃燒彈，搞咁大壇野就係想嚇人唔好上街，點知做埋國際頭條。
佢一路策略梗係向上報話好少事，得好少人反對，習大你估而家嬲唔嬲

不如想下點解689無得連任。 睇下澳門，只要無咩大事發生，都有得玩兩屆。

咁你又未免太睇少呀習收風既渠道
點會單單信佢一面之詞

咪打J啦

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

佢應該知自己玩大左
但又唔可以唔繼續做落去

佢同淋病都無左果種食硬你吹咩既感覺

又係子華
真心話要用外語講 真心D

洗乜直溝搵佢

特首辦有一兩個都係大陸人啦

李加超，鄭汝樺應該做替身木偶 落台幫閪婆續命

肥佬黎？

中央唔會唔信任 唔信任係中央自己玩完 唔係區區一隻洗腳婢玩完
行政立法必定開最衡馬力箍足票 前次閉門吹風會 吳康民已經話全中聯辦主任副主任仝人鞠躬 今鋪搞成咁你要西環逐個上門跪地叩頭都肯制
今朝行政會議全體非官守成員已經表態一致 03年田北俊出走不可重現

琴晚笑班香港人行完就算笑得太攰

咁代表咩？

又嚟精神勝利法
係啊林奠嚇到瀨啊
但最後對件事有無幫助？

條撚樣而家一心想做多屆就返大陸做政協,仆你個臭街

佢都幾危但如果我係中央，最好做法係由得佢

因為
1）香港人冇共同敵人，一定鬼打鬼
2）肥佬黎都好似七章幾，唔玩得好耐

但根據最近阿爺取態，應該唔會等。

我估佢心裹面都知民怨沸騰，如果佢揸旗就唔會過
但而家無計頂硬上

咁高級幾乎國家領導人咁嘅級數 你話新加坡總理同台灣總統點chat？
肯定有晒大陸國安系統落嚟嘅加密設備同人員埋身ready

中央係一個好複雜嘅概念
你唔好認為林鄭同西環必定一夥，
雙方有競爭關係

第二你估林鄭下面好多人支持佢咩
一定好多人打小報告

佢咪話明囉

我覺得佢有啲似林瑞麟

差唔多時候要收皮

睇佢直播佢答其中一條問題好似就喊咁款 抵死

佢講到中間口震不停飲水
個樣好心虛

佢個仔做小米
如果喺英國做的話, 小米英國總部喺Reading
大家可以去探佢

笑到成晚訓唔到 眼訓

好似resign 咗喇

有興趣知佢他日移居英國
變番平民點算

走左去德國讀哲學了

到時冇左呢個title
應該係果邊日日俾人指住黎屌

出街會唔會比香港人掟雞蛋

佢應該估唔撚到有成一百萬人
講真我都估唔到咁多人 五十萬就緊
但成百萬我諗都超出咗好多人預期

而且我真心覺得唔止103

扮下野都要

有關6/12情報既Telegram Channel。

中央以前的確係一個好複雜嘅概念
依家？未必
尤其是係港澳台事務上 其他聲音雜聲/本土紅底越嚟越冇話語權
嚟緊好大可能習近平親自掛帥港澳台工作

林鄭同西環當然唔係一夥 你睇我以前出post就知
但今次失敗必然唔止林鄭變跛腳鴨 仲係打冧晒成個對港部署同中央在港威信
西環班「聯絡人」咁易話換就換 必然地震問罪

佢繼續活著先係報應
要睇住成家折墮

如果我係肥佬

我應該會傳間嘢畀沙膽虹

講真 有線中國組啲料仲爆過蘋果啦

我相信2019年 香港會有重大改變

冇得比 689係個好特別既老人
簡單講 一個on9既人唔知自己比人笑on9 係幸福的

習大大應該未必親自理香港事務以我所知

你個tone成個黃世澤咁暫時都未聽到在港威信有咩問題

林奠一定要下台

佢驚西咩
董建華 689 各至有03年71遊行同14年佔中政績咪一樣做政協

你估佢會好似曾任權咁坐監咩

林鄭擺明騎虎難下

沙膽地位好古怪
蘋果有好多人嘅關係好微妙
你可以了解一下

中國組啲料一定冇蘋果咁爆
因為有線唔係樣樣都報得
但我同意有線做得幾唔錯，
係有限空間內算係咁

林鄭白過水，冇野俾人抩，抩佢唔識用八達通

我估民陣自己完全冇準備會有百幾萬人
夾硬講成103
不過無論係幾十萬定百幾萬 計多計少已經唔重要
歷史將會記低
係一百零三萬

你唔記得左啦？之前先講全部都係廢話

Cls 都唔知乜野表情黎

黃世澤係乜水？網台啲frd？未聽過

我都係聽新聞傳話好可能正式成立委員會
亦覺得係為數唔多嘅政績突破口之一
大陸所有事務都係對內內政 我嘅睇法一向係咁

咁都有得打j

港幣換美元

可能收到風英國籍不保

蘋果連中國都上唔到
難有作為咼
李旺陽都係靠有線

認真 反而李家超呢個樣無咁衰
佢之前一開口講野個閪咀臉真係

而家即刻login買 支持下你

咁你有冇發覺李旺陽之後
有幾多中國組記者走咗
或者少咗幾多爆料

或者留意下新老細

蘋果真係濕滯咗少少入唔到大陸

我都估唔到
仲以為少過03
見到咁多人真係好感動

我都明
根本發展智能手機後
大陸監察太強
香港記者已經唔會搵到中國新聞料
宜家有線中國大部分時間都係炒台

係而且資源太少
好難做到

中央在港威信自然冇問題
一向都有序向好 積聚嘅力量越嚟越見收穫
先至會有空間喺台、港嚟做政策突破口

但事情已經起變化
今次嘅事件如果唔遏止勢頭 任由處理不當惡化
嚟緊個勢必然係越嚟越差 而唔係之前咁越嚟越好
中央個部署必然打亂
我諗你睇漏咗中央政策個rigidity
實則上可以遊走退讓個空間位 唔係咁多
香港作為自由世界a foothold in China
讓一步喺今時個形勢 必然好傷而難再進步

佢個樣似林鄭就快落台佢有得做下一任咁

利申鳩吹純conjecture 唔似得你有informer
有興趣無興趣隨便當閒偈

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

其實唔係好知你講乜，
亦都冇從建制朋友上聽到類似字眼

畀一個有執法經驗官員做特首
中央可能會buy

隨時張建宗退休
畀李家超做陣政務司司長先

咁求其啦
繼續

林鄭好明顯昨晚出聲明後俾西環照完黎, 結果今日要補飛

狗樣始終係狗樣 變唔到人樣嫁

有一種虛怯
應該比人照肺

【逃犯條例】全球多家媒體報道示威 CNN：林鄭管治日期或在倒數

留意到
不過覺得佢扮Teresa May
覺得自己為香港做好事反而受委屈扮喊
DKLM

雖然睇見林鄭折墮我都覺得好開心
但係我地既最終目標係撤回逃犯條例
各位巴打唔好俾佢停!

佢今日個樣殘到仆街
勁厚粉都遮唔到

係香港任何人話有中共內幕都係9up
就算係民主黨主席都接觸唔到核心
香港人連一個政治局常委都無, 機要野會比你知

咪又係d100式故事mode係度老點

妹下妹下

蜥蜴人

做戲姐

你對比返競選個樣

而家行將就木咁

之前係無意義，支支咁強

今次唯有做盡

仲記得選個陣話自己行政力高，係優點
原來姐係合埋眼唔聽意見夾硬過修例就叫行政力高
一百萬人叫你收皮扮唔知就係所謂優點

仲記得直播電視辯論
薯片問佢知唔知網上幾多人不滿你
佢答話呀John 我勸你唔好咁睇重啲所謂既民意，民意既野隨時會變
當日聽到我已經好驚訝，可以咁明目張膽話自己唔理會民意。今日睇翻，原來唔係一時口誤，係講緊真心話

根本條例就係上面壓落黎比特首做，林唔林鄭都一樣。
佢個款似要認叻咩都要爭做第一，點知今鋪比阿爺擺上枱要做遺臭萬年既第一特首。
最緊要佢又唔係有錢佬到十億身家或689，極其量只係中產。以後全家出入都比人屌。起碼香港佢冇掟企。屈係英國冇退休特權又似落難。

英國都好多香港人

各位加油 記住換icon

我冇睇今朝呢條死仆街臭柒婆乜閪樣

又幾撚似啵

5好齋睇政府字面回應
入面緊張局勢 幾日之間發生ge事
出面5會有人知
5好低估香港人實力

陳健波:反對派令中央增煩添亂
姓劉條撚樣:幾多人都要過 但林鄭今次真係做得唔好

應該係支那叫林鄭出面搞
但林鄭好明顯搞衰左 (變做外國勢力十重奏)

支共要全面幫手COOL票
已經將林鄭初期良好開局賺的Credit 倒清光

鐵線拳都係咁，一定係俾西環狗屌到塌...

佢點既面口都唔關我事

佢收皮比人被**或收回先有用

你睇佢11點，仲有幾萬人係現場仲出新聞稿話會恢復二讀就知佢who fucking care, 擺到明就係話比你班示弱者聽，宜家有百貨人上街咁又點？仍然非常和平有序，法例照推

雜種咁要面，你搞個100萬人上街，下届肯定唔駛連任

佢留意下面竟然有人講香港人搞死自己，佢哋真係連冇腦到咩事都未搞清楚豬真係有樣睇
有一半講啱既，佢自己太豬搞死咗香港。

本身以為上到位就意氣風發，但後尾發現自己係個妹仔黎，最多咪唔洗聽689點，妹仔變高級妹仔，Don't ff too much la

咪係佢驚條撚，佢可能一邊睇tvb新聞一邊笑我地on9無投入國家懷抱

發夢有frd話佢地成班13號book咗枱慶祝係某酒店

作為傀儡特首梗係可以懶理你班友 但作為一個死要面既閪女人就肯定對成百萬人反鳩自己耿耿於懷 大佬 由細到大考試都要考第一喎 初上台諗住自己衰極都有689墊底 而家超越埋以前老細 仲要單挑幾十個國家 再無恥都會有少少虛既

祝佢長命百歲 百病纏身

假牙甩左？
肯定冇用寶麗淨la

可能佢先係港獨之母
咩都follow 哂大陸作風
引國際關注 追擊

唔夠訓姐，條八婆不可一世既性格都死果日都未必會變

條撚樣直情要請保鏢

賤種過街老鼠

扮出黎

Ching有冇片 我搵唔到

我估 有人要求佢
今次殺幾個示威者
不借人命 都要立法成功

佢自己都好沉重

認真，佢對眼不嬲都係咁

佢心諗交晒戲俾晒位，香港人行完就算是否弱智

成百萬人叫佢落台 我比較有興趣知佢面皮有幾厚
想佢同卡達菲同一下場

好想鄭若華都收皮 啲臭西嘴臉

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

尼三個就係陳庭佳口中的